遗憾的是，对于先验主义的领军人物之一玛格丽特·富勒来说也是如此。 为什么女人喜欢坏男人? 玛格丽特·富勒的新生活|苏珊·契弗| 2013年3月22日|每日野兽 
 你的宗教不能决定它——它的伦理太薄弱，它的理论太不健全，它的超验主义太薄弱。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 先验主义的模糊性与崇拜自然的唯物论结合在一起，产生的方程式是悲观主义。 对宗教的战争 弗朗西斯·a·坎宁安 
 这就是二元论和形而上学超验主义所特有的错误的根源。 生命的奇迹|恩斯特海克尔 
 先验主义也刚刚过了它光辉的正午子午线。 约翰·格林利夫·惠蒂尔|W。 斯隆肯尼迪 
 这一传统的主要源泉是加尔文主义和先验主义。 《教义之风》|乔治·桑塔亚纳